我想問，化學系學生點整，土制炸藥

想研究一下爆炸時的空氣流體方向，學術用途

遠距離防禦魔法